Dit soort dingen werd gedaan om te zien of ze nam het met gusto, en toen bleek dat het geval was, hun uur van bekentenis was een scene van elke overschrijding, stark naked, noch droegen aanvoeren maar de jurk aan van monnik of non.
Deze heerlijke verwennerij duurde tot de ontbinding van het klooster, en u kent de rest."
Een ander punt van de Graaf veel geamuseerd.
De Graaf werd toegelaten op zijn zeventiende in de Royal Guard, waar elke privé was born a gentleman, en de rang van luitenant in het leger.
Hier had hij vele intrigeert en nam de maidenhead van een charmante en mooie meisje, die werd opgevoed op het podium als een opera dancer, waarvoor ze toonde vroeg capaciteit.
Zij was een groot succes bij vervroegd .
Zij zeer geliefd, onze vriend en moest hem getrouw zijn, hoewel ze had ontwikkeld buitensporige wantonness en smeerbaarheid onder zijn kunnen lessen volgen.
Zijn vlucht en ballingschap gescheiden.
Jaren later ontmoette hij een mooi, prachtig, volledig ontwikkelde vrouw, prachtig geklede, wandelen in het Regent's Park, wist hij niet erkennen , maar keek op haar verlangen toen ze had plotseling gegrepen door de arm en vertelde in het patois van Piemonte, _"Ces tu si!
Buzaron.
